《Apex Legends》受歡迎 8小時玩家突破百萬

《泰坦降臨》開發商Respawn的免費大逃殺新作《Apex Legends》取得了一個不錯的開局，Respawn的CEO Vince Zampella在Twitter宣佈僅8小時，《Apex Legends》的玩家便突破了100萬。

「我現在真是太驚喜了，《Apex Legends》8小時內就突破了100萬名玩家，非常感謝大家來玩，你們太棒了！」

《Apex Legends》雖然看起來像借鑒了《鬥陣特攻》和《要塞英雄》，但它給人有一種基於《泰坦降臨》機制的獨特感受。

目前《Apex Legends》已經登錄PS4，Xbox One和PC（Origin平臺）。

隻game 既音效好正
用散彈時我個sub 仔比佢炸爆

的確幾好feel

幾好玩